[jj插沙] shitty internal transfer 求救

如題，想問下如果GPA得2.8左右有咩人院嘅科會有機trans 到

我知我廢，屌得輕手啲

核子工程

人院都想tran 仲要得2.8 quit考dse報仲快過你tran過去